究竟落雨係咪真係咁恐怖？

一落趁雨嘅時候d人就好似走難咁
撞來撞去衝入室內
其實掂到d雨係咪會死？

唔會死 但係會濕囉 唔想濕咪走囉

唔食得炒蛋